Title: Sarah Brendel in Nürnberg
Date: 2015-02-10 13:47
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nikonf801, rodinal
Slug: sarah-brendel-in-nurnberg

![Sarah Brendel]({static}/images/16302785520_5a0fde844c_b.jpg)

Letzten Samstag hat die ganz wunderbare Musikerin und Freundin [Sarah
Brendel](http://sarahbrendel.de) in Nürnberg gespielt. Und da ich es so
lange wie möglich in Erinnerung halten möchte, habe ich es versucht auf
guten alten Film festzuhalten.

Da ich keinen Blitz nehmen wollte, musste ich den Film anders belichten
und später beim entwickeln pushen. Eigentlich wollte ich zu einem
[Ilford Delta
3200](http://www.ilfordphoto.com/products/product.asp?n=10) greifen,
diesen konnte ich aber nirgendwo auftreiben. Also wurde es ein [Ilford
HP5+](http://www.ilfordphoto.com/products/product.asp?n=7). Dieser soll
gut zu pushen sein. Also wurde es ausprobiert. Ich habe meine Nikon F801
beladen, ISO auf 3200 eingestellt und los ging es. Entwickelt habe ich
es dann mit Rodinal in 18 Minuten. Und was soll ich sagen? Ich bin
wirklich zufrieden. Und das beste... ich habe Fotos von einem wirklich
ganz wunderbaren Konzert... yeah!

![Sarah Brendel]({static}/images/16304329997_d5428be2f7_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16490239845_8c7554f051_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16302503618_f56487b5c2_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16296144929_7279220597_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/15862273273_7ba281f856_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16481423102_1263ee5ce5_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16296476847_1e74a03b95_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/15862253993_2a5ee8bbfa_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16296467077_5614131430_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16296101449_a97981459a_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/15862237033_ca92b36f7a_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16456357256_92fc712a2f_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/15859827214_6220a07827_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16296085909_d183899965_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/16480573251_48c980c84f_b.jpg)

